林鄭既颱風安排算唔算印證左女人揸旗聽仆街

同女上司係女人一樣道理

以下開放俾女權閪答辯

其實邊個做咪又係一樣

其實只係印證咗你班香港人畀人恰到上心口，都乖乖同港鐵攞奴隸證明書，證明自己係條唔會反抗嘅忠犬。

學樓上話齋，邊個打骰都不改香港人賤過狗嘅事實。

咁比返梁振英做囉

林鄭on9就肯定

但唔好拉哂所有女人落水

德國肥婆鳩嗡一句
成個歐洲淪喪

人地係神安排去做特首…
其實林奠先係最慘慘豬

上帝正仆街